PS4 休閑吹水打機group

呢排要屈係屋企玩PS4
發現以前一齊打開機班高登機友好多都棄左
想搵返班人可以得閒打下機吹下水
主要玩GTA FIFA MHW
有game啱玩都可以一齊玩

咁早打機？

未訓

pish

入黎啦